而家入緊機場，如果清場機場需要嘅係支援

一直覺得前線要退
但今日全世界都吹緊散水風
我第一次覺得唔應該走，反而要留要增援
長期佔領機場，逼使政府讓步
發揮和理非力量，用人數壓倒暴政
唔好幻想以後仲有機會，下次仲會凝聚到咁多民氣咩？下次港共仲會畀機會我地入去咩？
如果放TG，清場，機場手足需要嘅係增援同包抄
唔好自亂陣腳，對象一放風就投降

自推十連

九

八

七

機場係孤島，平時可以自己決定走定唔走，但佢一封交通就等死

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

今日達到目標咗架喇，唔走等比啲鬼伏你?

善用不推文

六

無航班無遊客 無遊客無宣傳
叫埋身邊人走 有車就上 走左先講
有朋友係要現場就call爆佢叫佢走

五

我都想入

豬隊友

Show Blocked User - 村上春樹

叫人留機場既見一個封一個

去一個冇得走既地方
結果會係係項老弟既破釜沉舟 背水一戰
定自掘墳墓

打漏左

樓主係鬼

全世界入機場

機場已經熄哂燈！！好危險，我地唔可以比佢地一個人！！

我而家入緊機場，點解係鬼

屌你老母 樓主喺鬼！

我好驚！！！係咪要全香港人入去呀？？？？！

痴線😂

唔好覆呢個 post

任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

忍唔到要覆既, 就請 click埋 不推文回覆,
無謂畀個 標題浮面

此回覆乃 不推文回覆

人愈少愈危險都唔明？如果真係清場 依家吹大雞入去班手足先會安全 利申全部都係發夢

Push push

咁我地咪每日去一次機場集會囉，睇佢會唔會每日咁嚇市民

你入去做咩機場冇飛機已經成功喎 你有咩條件同狗打 人地full gear 一晚500子彈不是夢

送頭咋白痴

屌你老母 睇直播啦 放張相就信 無腦架?

同意

fake news 呀屌伙老母死P牌

而家班撚屌狗乜都未做
已經成街假消息
自亂陣腳
人地就不戰而勝

零supply，水都唔夠飲啦

點入? 乜都封哂 3毛post

差佬向天一開槍 市民受驚 人踩人 完

走啦手足封死左就幾多人都冇撚用
唔想再見到有手足犧牲

屌你個西
係咪要人地做野果刻先醒起要走呀？
冇撚曬車點撚樣走呀？
要送頭你自己去送
俾人拉都係抵撚死

趁仍有遊客，一齊走安全！

幫我推post

有旅客佢唔敢打
停左機場你仲入去送死？
唔識下次再去？
佢夠膽咪以後封機場唔比人入

今日達到咗目標？ 又係階段式勝利？

我無野講

[url]講緊你呀樓主3毛狗
送頭既都唔值得可憐 我第一個唔會捐錢聲援你[/url]

送埋頭俾狗 之後上新聞？
咁就係你想要既結果？
我想問你有咩保證 係唔會俾狗拉先？

根本就係拎手足既血黎祭你地既所謂勝利
冷血無恥

點解一定要今日入去冇運作得黑警既機場？聽日入唔得？

人地係狗咪入緊去囉 有咩問題

不推文

入去想守通頂？冇得休息點可以長期抗爭？千祈唔好送頭。

推

人多就安全論？？
其實呢個理論衰咗咁多鑊仲有信

push

機場已經停左
你留黎做乜
不過聽日再黎好過啦

推 留!

叫多啲人入去等一網打盡?

日日入去都得啦, 今日目標已達到啦 長期佔領係咪on9

走

又話cut網絡又熄燈又盛
目的就係製造群眾恐慌
好似早兩日見到個阿伯話齋
我地人多就算揸住把遮佢哋都驚
但我哋咁樣比人大一大就走
佢哋就自然更有恃無恐
真係當我哋曱甴咁打

人地成班行出東涌，你就入去，你要去自己去。

push，現場決定。

住東涌，見到依家隔幾分鐘有飛機降落。要走趁早。

留機場係危險既，但係如果狗放tg，真係攬炒。人數夠多，狗唔敢捉人。機場混亂都係好大件事，國際新聞來。

721.811

其實每次有傷亡。我地都有野拎來做文宣。
前線付出唔會白費。
但係我認為要衡量性價比。我認為機場係戰略重地。但係係和理非重地。
細水長流，嚮機場不斷宣傳先發揮到最大效用

咁當然，尊重現場決定。

[極重要]係取消曬飛機航班後仲叫人留守好大機會係鬼，大家一定要mark低觀察

第一點

機管局取消起飛航班 (好明顯係有大事發生先會咁做)

另外唔少機場工作人員都出post話提早收工如:

呢D都係敵軍動靜，徹走D平民慢慢搞示威者。

第二點

今次機場集會本身大家共識係和理非，向旅客宣傳香港警察好危險，加上令警察濫暴上國際新聞，等外國投資者/政府覺得警察濫暴令香港動盪。

依家旅客走曬，留守意義係咩? 叫人留守個班人答下我。

第三點

影響機場運作<----今日目標達成

留守個班人可能問佔領唔係更好咩?
答:現場大部份人都係冇Gear，係想班冇gear人同滿裝警察打?，上過前線巴打一定明有gear都危險，依家何況冇? 你想萬幾人送死? 仲叫人留守一定係警察臥底or食開人血饅頭ge冷氣軍師。

我問多你地一樣野，一個半晝停飛嚴重D定每日停飛嚴重D，勝負唔係爭一日長短，be water共識都係咁得到。

第四點

所謂「三軍未動糧草先行」，想問一下留守ge人點樣解決糧食同物資? 機場條路一封就係咁先，留守佔領意義何在，今日係勢叫留守ge人一定冇上過前線。

最重要一點，舉旗先走，得一條路點走?

第五點

軍心，大部份集會ge人係冇心勇武，呢點唔係屌就屌得到D和理非慢慢勇武，好似前兩三日，前線都話冇豁出去ge心，幾多人都冇用。而且呢個時候屌人唔勇武同屌人用暴力都只係分化自己。

唔好以為警察唔敢用武力，遊客一走，係機場就係非法集會，到時一定暴力清場，更甚可以用tear gar 迫曬D人入禁區，打做成恐怖份子。要清場一個晚上都搞掂，最多都一日時間，而且仲要冇媒體可以採訪到，示威者處境更危險。

到時候國際頭條就係警察鎮壓機場恐怖份子，credit比警察搶曬。 而唔係市民維權被鎮壓。
當然D人話咩拉曬示威者會上國際新聞，sorry，呢個戰略係「損敵一千，自損八百。」，出面ge人只係食緊人血饅頭。

大家仲記唔記得立法會一齊走，一齊走?唔解唔可以好好用呢次人數令每日機場運作減半?

第六點
戰略意義/政治意義? 有冇支持留守ge人答下?

當然今日走，聽日更難入，但係我唔支持被人一網打盡。留守付出後果更大。